[Jack TTV] GTA V RP

我有個FD開左個gta 5 RP Sever for 香港人玩,基本功能已經齊晒 呢家測試時期會有D Bug 如果大家有興趣可以join discord 一齊幫手試bug一齊玩:

push

有幾多人玩？

衣家仲有冇得入？
你條discord link入唔到

一樣